花開明天 香港反送中護法戰MV

個MV好催淚 但點解咁小view

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

習曱甴

曱近平

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

甴近平

甴近平2/10

甴近平3/10

甴近平4/10

甴近平5/10

甴近平6/10

甴近平7/10

甴近平8/10

甴近平9/10

甴近平10/10

再推

Pish

呢個頻道條條都好睇

再推 推完瞓教

甴大大